旺角掉鏹水彈單嘢都就快十年

嗰時拉唔到人，而家旺角咁熱鬧，條友有無考慮重出江湖？

正：希望大媽們犧牲小我，協助警方引個犯出嚟
負：過咗去就算喇，而家咁咪幾好

亞洲破案率第一

係咪因為呢單之後先裝左好多天眼?

之後裝咗好多，而家D所謂天眼主要係mon遊行示威集會

而家先衰要呢啲人
當年佢行得太前

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

[quote]而家先需要呢啲人
當年佢行得太前

依家掉，肯撚定又入港獨數，淋蝗客

訓左無睇，捉到未？

而家有埋隔音屏，途人行內街就唔怕被鏹水濺到

之前有懸賞
唔知仲有無效

樓主

架裝假狗警車都擺左好耐